匯豐員工係咪通常都有匯豐股票

好似有政策鼓勵佢地買自己公司股票？

老個班通常有
後生無

垃圾員工揸垃圾股

老野咪有，以前折扣價買實有d碎股

老野好多渣好多, 優惠鼓勵員工買, 等啲人以為福利執到好野, 點知中晒伏